個個都講"講呢啲"，無人講"講埋晒啲咁嘅野"

都係講埋晒啲咁嘅野親切得多，再唔講，我驚會失傳